［21-2-2019］股市直擊+波神信眾區

新降臨點打....

MO晒人

以為100 萬mp 換

all fatfat

今晚杜拜又係時候搵食

藍衫 布宜學 嘻

仲要隻隻7,8*...黑章又係chi sin

虹章根本唔夠用

AU AR...

要成廿五粒

同意向陳嘉熙發給見習騎師牌照，有效期由2019年3月31日至2018/2019年度馬季結束為止，以便在港策騎出賽，惟他必須通過健康檢查方可，而且在獲得管理層批准之前，他暫不可在跑馬地馬場的任何賽事中策騎出賽。

又多個十磅仔爭食

CHANGE NG CHANGE 暗皮 HO...

講 今日想要幾多

286殺埋

一係拿拿聲2幻9啦搞成個月升得幾百典

開d rb sin

年年都係3月整多個10磅仔

me see won't break易幻9住...

仲有3舊JA WO CHING..

maggie仲差唔夠1000又創造歷史

牛三

咩玩法

黑章好貴

棄驚

點先刷到3個黑章

刷fever...

我返來了

迫害........

人仔

at least today

以前暗拉雞就勁既
而家堆六限都好用過佢

RX diu da

200典...

RX DIU DA ALL

count ng count night market?

RX可以冇核彈
但係一定要有蠻龍/木劍

咁撚貴點換..

GAP DIE

想買2018 點睇

有虹章多既咪換個黑章

I mean HSI

WOW 7千張

D7PCBCAU

淡友終於有得回氣

夾爆左啦

10石機中左3隻暗埃

真男人